做咗地產半年，你問我答

開到單未

買邊好呀

我係咪識你

開咗

最多一個月出幾多糧

幾多budget ？

點解咁講？

未出佣

練開咩功夫應付日常打鬥

未試過同人打交，做地產食腦的

有冇打開泰拳？

冇，想學

識得地產女？

點解你開唔到單呀？
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點做呀？
乜撚野都唔撚識
親切又唔識 cher單又唔識 乜撚野都唔撚識
返黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好返囖！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你返黎做咩呀？ 你返黎做乜野呀？？
你唔開單你返黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聼！
陷家產！